你班廢老咪再用外國勢力嚟打飛機！

你班廢老成日話外國勢力
根本就係因為你地太自視過高
你地唔容許班後生聰明，識諗，有組織力，有超強嘅學習力
你地唔願意相信長江後浪推前浪
你地唔願意相信你地𠴱套已經過時
你地唔願意相信成個社會都進步緊唯獨係你地原地踏步
你地唔願意相信你地做唔到/唔敢做嘅野竟然比班後生做到

你地淨係識得用想當年嚟打飛機
而家就而家咪再喺度想當年
想當年你點捱點剩都好我地全部香港人而家都係生存喺同一個時空
唔好再同我講食鹽多過你食米因為而家好多後生食蛋都多過你食米！

我淨係知你口中所謂嘅關心香港只係關心緊你自己嘅香港
而我地 係關心大家嘅香港

香港人加油

Hi 藍友
不過歡迎比老人家睇下話佢知唔關美國事